香港邊到買Tomica車仔最平？

如題

是新車的話, 灣仔太原街價錢算合理

呢個係日本好多地方都賣到冇貨香港竟然有好多

係喎，香港冇人仲意？我都買咗部

喺大阪個Tomica專門店都賣晒...仲話有排都冇貨，其他鋪頭都係剩係得呢款清晒

搞到我喺日本買咗部顏色唔鍾意嘅GTR

次次買親都去灣仔玩具街買

係講緊嘅係 2020 Nissan gtr?

我個人鍾意白色Nismo樣但佢哋剩係得深金

當時剩係得呢隻

我都有哩部，冇買銀色，幾靚呀

這部我都買了, 因為有車花
我今年一個去大阪時, 吉之島重有好多吸塑版

呢部最正但當時真係見唔到邊度有得賣

終於買咗lu~~日本秋葉原Bic Camera 賣得好平

正喎, 其他呢? 唔信你只係買咗一部!

聰明我嘅自制能力真係...

彼此彼此

香港邊度有$28 Supra 賣😱

我係貓店買, 佢地定價好其怪

喺邊度架未聽過喎唔係應該全部一樣價架咩😂

同系列 I mean

大家知唔知觀塘除左logon，邊度仲有tomytec車仔買？

淨係觀塘？

或者九龍區都可以，其實想搵TLV-N187a

油麻地現時點應該可以滿足你